[突發] 成個恒生銀行網頁死左

恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌網頁唔該

可能system main
去到
但睇佢個System Maintenance Schedule page又係開唔到

no problem

開唔到

咁大間銀行做main做到咁笑死人咩
一定唔係main

會唔會成間銀行冇左?

恒生........

屌 唔怪得知上唔到

上得返，起碼死左半個鐘

我仲係上唔到....

岩岩先講完又死返

岩岩上到

又死

到底搞乜
比我check下數都唔得

it狗起身開工啦

有幾撚傻閪先用痕身

岩岩login ok 喎

恆生啲垃圾做野不嬲求撚其

恆生IT野真係好19

恆生個仆街網站
同埋個ebanking

清cookies就上到架喇

Business e-Banking
Non-regular Schedule
Date Time Service Not Available
From To
17 Nov 2018 (Sat) 00:00--08:00
Business e-Banking Services
18 Nov 2018 (Sun) 00:00--08:00 Business e-Banking Services